仲講緊十月一日集中港島班人收皮未？

你地班人完全唔了解局勢
如果唔係呢兩日完美示範圍捕 夾擊
10月1日實拉左好多手足

你班人仲幻想多人？ 仲幻想影相靚？

講集中一區班人 同林鄭一樣

離撚哂地

Sad

啲人分散晒十八
人數少左
逐個捉

離地撚

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！